(新手on9問)想影演唱會,唔知買咩機同鏡

坐紅圈個排
budget:~8000係咪收得皮?

買枝鏡就ok嘅

買機唔送技術

演唱會環境光源複雜 又暗 用長焦鏡唔係咁易影 除非你係有野睇就叫收貨

77D+Sigma 70-300mm F4-5.6 DG OS會唔會夠做

睇live都要格住個mon睇真係好on9

我知呀
但起碼想知基本要有d咩先

你個演唱會係純唱型定又跳又唱型？
跳既話支鏡光圈最大得4 唔係好夠用，而且iso 要推好高

攞錢去租機租鏡仲好，為咗影一次就唔好買機啦

純唱型黎

之後會影其他野
依家因為就快演唱會,俾個藉口自己買機

佢講得啱wor, 租好過啦
大炮級重到死，重到你唔想用，試過真係有興趣先入手未遲

睇演唱會就乖乖地收埋部機啦

咁既budget, 企定定果啲歌手可以諗諗，行走行去既就算把啦

如果你本身有機 8000買支鏡就話